{
  "EN": "英语",
  "ZH": "简体中文",
  "Home": "首页",
  "Explorer": "探索",
  "DeCheckDAO": "DeCheck DAO",
  "Check": "检测",
  "Connect": "链接钱包",
  "myreviews": "我的点评",
  "logout": "退出登录",
  "decheck": "DeCheck",
  "highly": "高度审查区块链项目，你值得信任",
  "introtitle": "检查所有主要区块链网络项目",
  "publicitytitle": "收录了绝大部分的主流项目",
  "publicitytip": "由专业的社区开发人员帮助您从各个维度了解您的目标项目",
  "hotpeviews": "热门点评",
  "whatDecheck": "关于DeCheck",
  "advantage1": "一个围绕项目点评的DAO组织",
  "advantage2": "加入DeChcek DAO即可参与项目点评",
  "advantage3": "完成项目点评获取空投激励",
  "advantage4": "认证社区角色获取更多空投",
  "contractcheck": "合约检测",
  "selfservice": "自助式合约安全监测",
  "start": "开始",
  "developer": "如果您是开发者，那么您能",
  "earnaudit": "审计赚取",
  "notdeveloper": "即便您不是，那么也能",
  "earnreview": "点评赚取",
  "audit": "已审计",
  "audittip": "专业的社区开发者，帮你全方位了解项目",
  "reviewed": "已点评",
  "reviewedtip": "专业的社区开发者，帮你全方位了解项目",
  "hotProjects": "热门项目",
  "PROJECTS": "项目列表",
  "searchplace": "按项目名称、代币合同地址或代币符号搜索",
  "Search": "搜索",
  "Name": "项目名",
  "Token": "代币",
  "Chain": "主网链",
  "Participant": "参与人数",
  "Reviews": "点评数量",
  "Score": "评分",
  "10items": "展示10项",
  "20items": "展示20项",
  "50items": "展示50项",
  "projectApply": "项目申请",
  "applytitle": "申请一个尚未收录的项目?",
  "applytip": "加入DeCheck DAO以申请尚未收录的项目",
  "soon": "COMING SOON",
  "Contracts": "合约地址",
  "Autids": "审计机构",
  "tips": "我对这个项目有所了解!",
  "reviewNow": "立即点评",
  "Investment": "投资机构",
  "CHECK REPORT": "检测报告",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Transaction Info": "交易信息",
  "Token Name": "代币名称",
  "Token Contract Address": "代币合约地址",
  "Contract Creator": "合约创建者",
  "Contract Owner": "合约拥有者",
  "Total Supply": "总供应量",
  "Launch Time": "上线时间",
  "Website": "网站",
  "Price": "价格",
  "Uniswap": "Uniswap",
  "Buy Tax": "买入滑点",
  "Marketing Fee": "Marketing Fee",
  "LP Holders Reward Fee": "LP Holders Reward Fee",
  "Sell tax": "卖出滑点",
  "Risk Check": "风险检查",
  "View Details": "查看详情",
  "DeCheck review": "DeCheck 点评",
  "Token Holders Info": "持币信息",
  "LP Pool Info": "流动池信息",
  "Token Holders": "持币人数",
  "LP Holders": "LP持币人数",
  "Top 10 holders ratio": "Top 10 持币占比",
  "Percentage of LP locked": "LP锁仓占比",
  "Select Tags": "选择标签",
  "You can choose up to three tags": "您最多可以选择三个标签",
  "Content of review": "点评正文",
  "Submit": "提交",
  "What do you want to apply for": "您想要申请什么",
  "Project Name": "项目名称",
  "Your E-mail": "您的邮箱",
  "Token address": "代币合约地址",
  "Your Telegram link": "您的telegram链接",
  "Leave a message": "留言",
  "Attachment": "附件",
  "ALL": "全部",
  "Audit only": "只看审计",
  "Review only": "只看点评",
  "Under review": "审核中",
  "Not passed": "未通过",
  "Retract": "收起",
  "View All": "展开",
  "Sorry!": "抱歉！",
  "You are not Hexagon developer Please go to DeCheck DAO for certification": "你不是DeCheck的社区成员，请前往DeCheck DAO进行身份认证",
  "Certification": "认证",
  "Okey": "好的",
  "sorryaddress": "这是一个钱包地址，请输入正确的代币合约地址。请顺便注意检查区块链网络是否正确",
  "Submitted successfully!": "提交成功！",
  "success": "请耐心等待平台审核",
  "commontsuccess": "发表评论成功"
}